廣島九州8日7夜行程

各位巴絲睇下有冇咩大問題 同有冇野推介
1月去 第一次去日本 1個人
係夜行巴士個到唔知點買飛 上網搵過又冇咩人講 同埋hostel 通常最夜可以幾點check in

day1 17:15福岡落機 22:35夜行巴
day2 6點到廣島 宮島+廣島市 宿廣島
day3 原爆館+市內 22:30夜行巴返福岡
gay4 由布院+別府 宿別府
day5 門司港+小倉 宿博多
day6 長崎 宿長崎
day7 上午軍艦島 下午熊本 宿熊本/博多
day8 市內/6點機返香港

廣島就咪去8日九洲算啦

但8日九州又好似太多時間

伍寶八日北九州真係唔多，我上個月去完。
其中一日鳩行博多轉返長崎，咁就fit !

落機晚餐番酒店
鳩行博多
門司港，杵築，小倉
九重夢吊橋，由布院
黑川溫泉
鳩行博多
佐賀行塗瓷神社同祐德稻荷神社
太宰府番香港

你講d景點我都有睇過 但冇咩興趣
仲諗緊今次去hea遊定充實d好

有冇巴打知阿蘇咩情況

唔好去廣島 轉去南九州

巴打, 我四月會去9日九州
有咩地方好去?

我都仲未去唔敢推介 不過我幾期待長崎個part 定你有咩特別興趣

黎近我都係九州廣島
不過鹿兒島做起點

我會唔去長崎，太晒時間，寧願多一日係廣島同岡山，或者唔去廣島去長崎，熊本唔會去住，因為阿蘇同熊本城未整好。

鹿兒島有咩玩